10月完3仔約，要無限data plan 4.5g不限速

謝